［HELP]有冇人識分A貨burberry

Burberry Blue Label 多數係藍底白字

但呢個袋係黑底藍字

有冇sis可以肯定到圖二係真野定假野

Help

幾百蚊嘅假野, 啲printing差到喊

古董嚟喎blue label

真野黎，有親戚專收呢啲既二手，再番新賣出去

樓主呢次fatfat

冇買過label 唔識分

Lol blue label 😳

仲有人買blue label 架咩